大家出發去機場未？唔好得個講字！

我由將軍澳去緊
等緊大家

up